點睇公海 私了屋企人post有2000正皮

公海 2000正皮

有無人接受得到私了自己屋企人?

波台私了post 負評

覺唔覺得應該私了自己藍絲親戚 （加埋老豆老母）

波台 = 原罪

未睇入嚟睇
睇咗入嚟推

遇到「自殺」案嘅應變指南

不嬲係咁
波台冇人權

cc台全部紅衛兵黎

行得太前

幾時先有義士會為波台平反

波台唔可以認真？

You

傳真社致全體手足：全民監察選票！每小時投票人數寫在票站出面！

liy走得太前。。。
坐輪椅係唔同d。。。

廿幾歲就有車代步。。好撚屈

正評果d撚會私了咩講就叻

而家話唔比家用=私了

講到錢班友真係做得出

抄波台

美化家暴

有無人想私了自己老豆老母

你係咪人黎 咁都講得出

班小學雞唔問父母攞家用都偷笑啦

笑撚到仆街

我走得太前

班友不孝就不孝啦

波台走得前過其他人9日 諗起天琦